蕭生：東亞傳賣盤？！

東亞總資產有8千幾億？

講東亞歷史幾好聽

姐係唔賣